# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2014 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-03 20:09+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/liboauth/backend.py:109 src/liboauth/backend.py:155
#: src/liboauth/backend.py:163 src/liboauth/backend.py:176
#: src/liboauth/backend.py:185 src/liboauth/backend.py:259
#, python-format
msgid "Invalid response from OAuth provider: %s"
msgstr "OAuth 제공자의 응답이 올바르지 않음: %s"

#: src/liboauth/conf.py:27
msgid "The Consumer key of the twitter application."
msgstr "Twitter 애플리케이션의 소비자 키입니다"

#: src/liboauth/conf.py:33
msgid "The Consumer key of the google application."
msgstr "Google 애플리케이션의 소비자 키입니다"

#: src/liboauth/conf.py:39
msgid "The Consumer key of the facebook application."
msgstr "Facebook 애플리케이션의 소비자 키입니다"

#: src/liboauth/conf.py:45
msgid "The Consumer key of the linkedin application."
msgstr "Linkedin 애플리케이션의 소비자 키입니다"

#: src/liboauth/conf.py:52
msgid "The Consumer secret of the twitter application."
msgstr "Twitter 애플리케이션의 소비자 암호입니다."

#: src/liboauth/conf.py:58
msgid "The Consumer secret of the google application."
msgstr "Google 애플리케이션의 소비자 암호입니다."

#: src/liboauth/conf.py:64
msgid "The Consumer secret of the facebook application."
msgstr "Facebook 애플리케이션의 소비자 암호입니다."

#: src/liboauth/conf.py:70
msgid "The Consumer secret of the linkedin application."
msgstr "Linkedin 애플리케이션의 소비자 암호입니다."

#: src/liboauth/conf.py:78
msgid "The Twitter Request token URL."
msgstr "Twitter 요청 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:84
msgid "The Google Request token URL."
msgstr "Google 요청 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:90
msgid "The Facebook Request token URL."
msgstr "Facebook 요청 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:96
msgid "The Linkedin Request token URL."
msgstr "Linkedin 요청 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:103
msgid "The Twitter Access token URL."
msgstr "Twitter 액세스 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:109
msgid "The Google Access token URL."
msgstr "Google 액세스 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:115
msgid "The Facebook Access token URL."
msgstr "Facebook 액세스 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:121
msgid "The Linkedin Access token URL."
msgstr "Linkedin 액세스 토큰 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:129
msgid "The Twitter Authorize URL."
msgstr "Twitter 인증 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:135
msgid "The Google Authorize URL."
msgstr "Google 인증 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:141
msgid "The Facebook Authorize URL."
msgstr "Facebook 인증 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:147
msgid "The Linkedin Authorize URL."
msgstr "Linkedin 인증 URL입니다."

#: src/liboauth/conf.py:154
msgid "Comma-separated list of whitelisted domains."
msgstr "화이트리스트에 포함된 도메인의 쉼표로 구분된 목록입니다."

#: src/liboauth/conf.py:161
msgid ""
"JSON formatted hash of username simplifications. Example: "
"{\"@sub1.domain.com\":\"_S1\", \"@sub2.domain.com\":\"_S2\"} converts "
"\"email@sub1.domain.com\" to \"email_S1\""
msgstr ""
"사용자 이름 간소화에 대한 JSON 형식의 해시입니다. 예: {\"@sub1.domain.com\":\"_S1\", "
"\"@sub2.domain.com\":\"_S2\"} \"email@sub1.domain.com\"을 \"email_S1\"으로 "
"변환"

#: src/liboauth/views.py:72
#, python-format
msgid "Invalid request: %s"
msgstr "올바르지 않은 요청: %s"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:25
msgid "Hue - Sign up"
msgstr "Hue - 등록"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:27
msgid "Hue - Sign in"
msgstr "Hue - 로그인"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:151
#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:167
msgid "Hue logo"
msgstr "Hue 로고"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:156
msgid "Visit gethue.com"
msgstr "gethue.com 방문"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:156
msgid "Fell asleep? Visit us on gethue.com instead!"
msgstr "작동하지 않습니까? gethue.com을 방문하십시오!"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:171
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:171
msgid "Invalid username or password."
msgstr "사용자 이름 또는 암호가 올바르지 않습니다."

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:178
msgid "This is your first time logging in."
msgstr "첫 번째 로그인입니다."

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:179
msgid "You will become Hue superuser."
msgstr "Hue 수퍼 사용자가 될 예정입니다."

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:181
msgid "Sign Up via"
msgstr "등록 수단"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:184
msgid "Sign In via"
msgstr "로그인 수단"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:190
msgid "Google icon"
msgstr "Google 아이콘"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:196
msgid "Facebook icon"
msgstr "Facebook 아이콘"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:202
msgid "Linkedin icon"
msgstr "Linkedin 아이콘"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:208
msgid "Twitter icon"
msgstr "Twitter 아이콘"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:213
msgid "The oauth app is not configured with any provider."
msgstr "oauth 앱에 제공자가 구성되지 않았습니다."
